LoveLive！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區（1）動畫化決定

我係火火人呀屌

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

出面風大雨大
回家了

之前唔係開左個post架咩

負責打光燈條友都幾仆街下

呢個真心支持

g持

根本是鬼頭明里同好會

我大西同好會

全力支持大西

全力支持田中

大西，灯

呢個正 但最正都係相良
Day2 MVP

試下圈起火火高質既手足先

L O V E かすみん！！
yeah！！！

終於唔洗一日到黑都係垃圾水水，可以有火火睇下

好好睇快D睇

睇完LV即刻加推，火火好撚正啊屌

又邊個

lm觀望 暫時對火火仲未有太大興趣

睇埋對上隻BD未

睇咗啦

瘋狂聽wish未

追返D番組未

未

聽未

不過打as 就真係成日loop嘅

今日睇完LV加推左前田佳織里嘅LM
今日加推埋虹團就三團都有推
銀包GG了

火火真黃黎
請大家支持黃色消費圈

copy返琴晚果篇黎未

大西亜玖璃 暗示喊緊既粉紅色連豬
相良茉優 舉旗暗示國師旗手 香港獨立建國
前田佳織里 開遮暗示雨革傘陣 唱到一半換衫暗示放學換衫扮街坊
久保田未夢 雷射槍
村上奈津実 手拖手暗示人鍊活動
鬼頭明里 先放TG再暗示黎明行動屋企張床要人
楠木ともり 暴徒放火
指出毬亜 帶埋loli出黎跳舞暗示前線好多手足仲好細個已經企出黎😭
田中ちえ美 蒙面法
諗到再講
真係好黃跟好貼
連個名叫火火都知係向前線火魔法師致敬

開花宣言=暗示遍地開花

投票かすかす贏=暗示區議會黃色大勝

小組歌比想像中正估唔到四人組最有驚喜

村上真心推唔落
好醜樣

有時d野唔係淨係睇樣

咁又係
我第一次睇水水都覺得愛香好醜
而家推爆

睇完LV
暫時都係觀望態度

水團有幾個都係愈睇愈順眼

水團不了啦

天氣雖凍但火火給我溫暖

駁5刀
蝻蝻既放火為冬日添一份溫暖

就變過氣女人

睇完live再聽番MELODY，再諗番阿灯現場唱版同感想真係好有feel又催淚

我覺得相良醜樣啲
由第一次三團聯合生放送時已經係咁諗

佢唔係拍去大西到就係未夢同阿灯到實有比較
其實佢而家有頭髮遮一遮同再瘦少少已經好好多

唔少香港人

現場撞得一個咁大把

mayu咪正常人lv
但9個入面講野控場最好係佢加晒分

都係唔好講樣，靚唔靚呢d好主觀

講緊相良？兩日都穩定仲要隨時入角色mode,平時對角色又有愛，俾佢出encore都冇人唔服，d歌真係好好call同魔性

走入黎直接講話覺得邊個邊個醜樣真係cls

L O V E かすみん！

All ugly

かすみ俾我既感覺係にこ二世黎

kasumin個兩首係好好玩
mayu同前田係stage上面d表情動作真係上晒身咁
正到

btw 牙夢最後個mc同空丸fl個ms都幾似師承空丸

今日出寫真有冇人有買

玩game個陣已經覺得佢兩個好似

仲未記得哂D聲優名

寫真不了

以表誠意我決定今日內背熟佢

我都未記熟晒聲優啲名
BTW講邊個靚/唔靚好易變駡戰

依D靠自律啦
講自己覺得邊個靚ok既

回家了

扮咩回家

標準大和撫子

但真係穩到有少少意外

ll fes前要記哂

接觸虹團前剩係識前田同鬼頭
佢哋係馬娘到唱過live

Fes擺明做二打六有冇機會起碼每人一首solo,有既話都想照去睇下lv

冇可能啦
應該團歌兩首加unit歌

要賭佢俾唔俾時間虹團我覺得真係得兩首到，但又冇理由真係咁大細超，真係有unit歌既話就差唔多夠數啦

我反而覺得個比例會係咁
虹團：水團：老女人
5:4:1
比到盡4:4:2
先唔計老女人跳唔到咁多
而家要推虹團，佢正好為因為老女人同水團入場嘅人踢入坑介紹虹團

會唔會呀，會俾人叫回水架wo我諗大多係為第一代先去

唔好幻想會唱幾多歌
talk show為主架喇都係

佢地真係未必跳到好多
μ's死忠表示Day 1已經預左佢地嘅部分唔會多
見到佢地同聽到Snow Halation已經心足

唔熟前兩隊只追虹團驚去睇俾人笑

Hard sell AS手機驚
重播卡通片

怕乜
當初我乜都唔識都照去日本睇水團(雖然只係LV)

入得呢到就由虹團重新開始

unit歌2月先出

三隊都比想像中好，4人組d歌高汁到

我估係初代d unit 曲比3代人mix黎唱

真人吸引過角色

佢角色本身都冇咩個性：演員，愛狗，完

得阿夢QQ

fes唱當賣廣告

久保田唱歌都唔好聽

WISH勁好聽喎

AS邊有人玩
笑死

.....cfu有無現場聽過佢唱歌

我既2個推
蝻木ともり
大西亜玖璃
我係蝻亞人呀屌

你就好，現地睇

收到風你現地睇MOON

好難有人輸比大西（day1)
但大西黨最終成功反cup

我係蝻亞人呀屌

賣Q佢就得 唱歌都係不了

。。。咁撚搶口

下
勁正
成場live 2日黎計最唔滿意剩得day1大西

Day2大西我敢講係全場第二好但第二日阿灯仲好

sor
day2最正係まゆち

好想比かすかす瘋狂叫先輩

我淨係有睇佢iRis果邊 成日覺得佢唱得唔好聽

まゆち兩日都太穩了
大西就唔同啦，有懸念有驚喜又刺激第一日同你打感情牌，第二日先出力

會唔會係佢係iRis定位同曲風唔夾

次次睇iRis都wfc佢地唱歌
剩係視角享受算

懷疑個衰女人玩攻心計
下緊盤好大既棋

又屈

想知係咪玩攻心計玩到比人搶埋個center

我屌你老母

Ching
你更衣室支鐵棍拎番走未

一隊人最緊要齊齊整整

灯西推大喜

有冇人知最中間果個好女仔叫咩名

楠木ともり

咁係咪即係楠亜人

前虹ヶ咲Center大西亜玖璃在接受校園偶像報訪問中，炮轟楠木ともり和相良茉優等人，稱他們就是虹ヶ咲更衣室的毒瘤。

あぐぽん談到：“如果你作為隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的隊伍不斷前進，你就是領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，虹ヶ咲有太多超級明星他們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是Center。”

あぐぽん:“在虹ヶ咲ともりる常常痛罵一些一年級生，這在正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在1st live的時候，ともりる靠種票成功在encore唱多首，回到更衣室合照更搶了Center的位置，當時很多隊友都已經無法容忍ともりる的所作所為，在加上那些常被他欺辱的隊員無法阻止一幕發生了，至少有5人群毆了ともりる，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的みゆたん更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時豬撚、田中這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

穗乃果：“當發生那件事情后，繪里的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012的lovelive大賽，繪里就是用這根鐵棍教訓了真姬，在最後一場對陣A-RISE比賽結束後，全隊回到更衣室，真姬諷刺性說道：“俄羅斯小姐，明天我們就要回家了，”繪里臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像她的性格，果然在她再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在真姬毫無防備的情況一棍打下，真姬挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是繪里，不等真姬起身，繪里又是一頓亂棍爆打，真姬在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的東條希可不會放過這樣的機會不斷說道：“繪里，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”
繪里的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去真姬就昏死了過去，打的興起的東條希怒了，朝著繪里吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”繪里也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”東條希沒有在回應繪里什麼，如果繪里手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。
當時我身邊的海未裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

我係虹團人

屌 原來仲有一半係下面未改

排top5應該係d2楠>d1前田>相良>d1楠>d2前田/d2鬼
技術分要比田中
大西d1扣晒分比較唔到d2係咪神發揮

大西同麻油雞推今個月有碟要支持wo

我覺得果隊新團好危險

大西day2唱到兩首我已經. 可能我太睇少佢同因為day1
但灯day2仲勁

訂哂
等發售event去當面笑9大西唱歌難聽

大西唱碟無敵架wo

But 笑

Lm究竟隊野吸到幾多虹團佢兩個粉

佢發售event有mini live

五個一齊唱怕咩

我剩係去一條心監視佢
剩係留意佢唱得難唔難聽

係果隊唔係C,是旦啦

笑得好ture 沉船了

呢到有冇其他人既推

蝻蝻同大西我都ok
其他列左入監視名單

幪面人同銀髮族啲歌唔錯
似00s嘅懷舊風

首首都正

前田 鬼頭 久保
btw留名學野，第一次追偶像

個個都推ともり下次live點扭蛋呀
今次せつ菜缶バッジ已經難換到，好彩有人肯同我個なっちゃん換啫

唔買GOODS
今次本身諗住去到會場先買無撳事前
結果乜柒都買唔到
當慳返幾萬YEN幾好

我扭蛋扭左兩轉
屌佢老母第二轉一個襟都扭唔到
手帶就有好多條

鬼鬼正

五抽中せつ菜同果林章，之後拎果林換左步夢，完

我拎左個かすみ章換左Kanata章

本身覺得鬼頭對呢個group都冇咩野望，自己又多jobs,但day2見佢都忍唔住講講下喊左，又同阿灯內裏傾左好多

佢同ともり好似幾FD下

人地姓久保田

久小姐

鬼頭係入面好似有種受仰望既feel記得灯好似話入面玩得多d係同前田同田中

楠應該係同前田熟d 有出過去玩
其他人都係上節目做guest多
唔排除牙鬼同楠多計傾係因為兩個都迷LiSA

我楠世界第一

大西

走音

賣花讚花香

世界第一難聽

美貌與唱功並重

咪撚喊啦
又話拎得起放得低

Btw幫QQ

我放得低之後又拎返起
我係蝻亞人呀屌

想問下呢到有冇14億かすかす護旗手

不了 太樣衰

屌你老母躝啦

我是14億護旗手

場販事後要人

呢度啲友咁低質

補買步夢個手環支持

好撚癲 走入個愛好者PO到笑邊個邊個樣衰

得罪講句唔低汁都唔會鐘意粒拉啦

高質既睇bang dream

哇ching你咁講野....

唔同2?

好多痴線佬

真

好人好者點會睇甩拉

好人好者點會做水豚

On9先做水豚

55

Wifes

我wifi

唔係講笑 已經好掛住火火

發覺D人推呢套係因為水團終於收皮

On9

水太垃圾先推火啊你識唔識架

咁撚樣都要帶埋隊垃圾黎講 識佢老鼠咩

nani，我唔係咁講咩？

屌你老未邊撚個開po架 禁sunshine啊 咁都唔寫

SUNSHINE

真假

明顯虹團先係fes主角話曬都係為咗as而開嘅live
不過當然我係為咗睇老團先睇

ok 睇liveview先

為火火去
本身FES見有老女人諗住比盡都係出黎唱幾首 廢事現地睇LV算
但早排機緣巧合睇左次火火現地之後奶哂野

唔計唱歌既話大西真係無得輸

大西好多鏡頭

田中都好多

整片果個係大西同田中推

有冇手足love u my fds個陣跟住一齊跳

點跳

咁後先跳?
我由第一首就開始跟住台上黎跳

下 佢地點跳你點跳囉

Starlight點跟

輕鬆啦
最難更應該係鬼鬼首歌
跟かすみん一齊跳最正

鬼鬼嗰首你要有張床先得

跟かすみん一齊跳真係好撚正ああああああああああああああああああああああああ
L O V E かすみん!

關小姐:有玩ALL STAR既大家一定識得點CALL!!

...

岩岩先聽unit d歌
QU4RTZ最正
有かすみん係唔同d

田中

朱夏

火火暫時都係冇乜興趣 歌幾香嘅

歌唔錯

通販剩係買左本書

係mercari炒價食左本場刊之後岩岩事後又訂多左本 同埋撳左d T恤, KB之類個D
早幾日睇火火我仲拎緊枝μ's既final live去睇

エマ個聲優好柒
佢叫咩名?

Yeah！！

俾機會我下次補番

收嗲未 lovely time咪神

應該係兩個都中意畫畫

牙夢唱得QQ 就夠

你講完你有無笑...lovely time攞黎睇 唔係聽

指出毬亞

就係你呢d跟跳撚阻撚住哂人睇

收皮啦水豚

Ching ho ball

我真係好QQ

我婆

冷場王

咪亂認

係咪認錯

夠唔夠我老死ともりる勁

今舖真係關家姐級好難超越

ともりる下次補番sor

虹團公認

虹團都開始有份上節目

其實都上左幾個月以上

完全冇留意 通常都只係見到老團同水

佢成日都係咁
不過今次真係誇張D

但呢part幾有せつ菜作風

Kaori呢套衫堅靚

唔係話咩 但一見到呢D大外套出場已經估到會除

Emma

ともりる

我菜

上個月明明包尾，重要係彼方生日月贏

步夢仲要梗頸四同五幾耐

粒心咁細

叻啦叻啦
洗唔洗頒個獎比你

你個粒心痴肥

我睇開果D野外X出果D係會除

你怕唔怕有報應

慣左唔洗怕

報落你D推到

。。。
Ching 把口咁毒
仲毒過你個人

我MK啵

左2正

鬼鬼都正吧

左一>all

まゆち=全火火最可愛

錯 係あかりん

幾時可回到icon狀態

只讚唔踩就冇問題

まゆち都反 呢個PO D人真心低質
唔排除離開呢到了
如果有人挽留我就留低

All
鬼鬼同ちゅんるん

走啦
無人想留你啊

吾巧走你走左無人推佢

睇唔睇到 有人挽留

咁只好留返係到

Ching
我同你勢不兩立了

なっちゃん冇人推？

Hey!!!!!!!!!!!!!!!!!

愛！愛！愛！

想聽佢瘋狂玩食字gag

めっちゃgoing歌詞真係好高汁

跟佢一齊跳

但首歌隻舞我覺得係怪怪地，雖然夾角色

我覺得火影跑癲D

R！I！N！A！C！H！A！N！
璃奈ちゃんボード！！

火影跑回頭望你果下望到心都寒

呢個同かすみん個首

再心寒D係已經MC個PART到暗示裝哂CAM講智能燈柱

一月份就有得同元祖同台演出正

唔洗同台了，睇虹團就夠了

真
2nd未

家下每日心癢癢不要不要咁

好想快d聽組合曲，正到

推步夢都咁講
期待QU4RTZ個2首多d

真，但かすみ係入面變左第二個人咁
a zu na 係三組入面最冇驚喜，期望太大

DD組

好正呀ああああああああああああああああああああああああああああ
かすみいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいいい

呢段叫到痴左線

呢完呢段同璃奈ちゃんボード真係返唔到轉頭

答案係咩
有玩但無頭緒

最有印像係依part

SAME
有玩開都唔知果刻CALL乜鳩
本身想YEAH但又驚柒左結果都係...

正確答案係「ふぅー！」同「いぇーい！」

game有出過咩
完全冇印象

「ふぅー！」同「いぇーい！」係佢想人答既野

fail哂
冇人識答

如果阿灯唔強調CALL既話,普通咁講呢句可能大家都會自然咁應到

我叫咗オレモ

我覺得將全場靜哂呢個轉做慣例CALL既會仲好玩

呢句係你set牙菜做centre位入歌會講既野黎

大西進步緊欣慰
指出都好正（歌）
嗰幾個小妹妹過十年八年可能做第六定第七團

ちゅんるん係咪無朋友 生放送靜得濟 一句起兩句止 變咗空氣偶像

空氣偶像係特色冇FD就假既,但係屬"受",被人玩果type lo記得之前先同前田食飯,開live前俾大西同田中收埋佢隻貓公仔

想睇佢活躍可以睇做ALL STAR攻略果期

ちゅんるん好慢熱

佢超級貓奴嚟
去到邊都要帶隻貓公仔
Live 都俾田中收埋左
仲有前田同相良偷拍佢練習

ちゅんるん真係好可愛
大推
睇嚟呢度唔會有人同我爭

佢知前田拍緊片，自稱

場刊佢最尾係塊牌留言好似係貓一日一吸

買唔到場刊

事後通販緊

睇天使降臨到我身邊個陣覺得佢好大隻 把聲好可愛

一齊推

佢仲好似係fate廚，有玩fgo

幸せになろう 笑顔でlalalalala

是日風向係推ちゅんるん？

月榜第一

咁講雖然好衰，但冇leader又冇headliner 係咩玩法

可唔可以年末做番之前9人齊集生放

leader(笑)

又笑

唔係同一個人黎

九個人每日輪流推一個

啱啱見到 3:09:52 佢有講虹團

有冇重點講下？唔太想睇佢

主要係話睇完first live之後 覺得虹團各方面發展都好值得期待，同老團當年一開始咁都係未知將來會點發展落去，唔似得水團一嚟就已經鋪好曬路，話唔太like水團

不過其實呢條友有咩問題本身其實冇乜留意佢

冇，純粹個人感觀問題

但經過1st live相信真係唔少人改觀，同ll忠粉傾左下計都話本身都係試水心態睇，過左第一日即刻我推推推推同大家都係對大西又愛又恨（day1)

爭氣d啦

我自己就冇睇 但其實比較想知火火吸引位係邊 另外同當年水水一出嗰陣嘅觀感相差幾遠

我冇追頭兩代，我好難答到你，但虹團先引到我咁投入

一步一步

咁勁竟然冇追過μ's 咁你本身知唔知有ll呢個企劃

除非坐完出黎 如果唔係作為一個毒撚都好難唔識

有睇兩代動畫同聽歌，但冇咩特別感覺，但反而虹團無意睇左chase條live片就中槍（本身阿灯有追開）之後聽埋其他solo歌又岩聽，之後開始補番d生放，廣播............結果去埋睇live

我想講ll真係係我唯一睇嘅動漫

當年μ's完得好急好趕下
明明本身5th宣佈下次6th live會係冬天攪
點知就變左4月攪既 果場仲變埋final live
當中入面發生過d乜應該真係得d staff知

果時推水水出黎果時 一出黎個feel就係想繼續維持住LL呢個品牌既熱度臨時臨急推出黎既野
去到動畫化第一季又係集集μ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ'sμ's咁樣係到消費 之後第二季無睇 跟住呢隊野既發展都無留意過 總之就係零興趣
btw機緣巧合下都睇過水水既幾次現地live 但都係無興趣

我對於虹團仍然抱住一個觀望狀態反而最近因為as先開始留意嘅水水竟然有少少興趣（利申當年係極討厭

根本當年爛鐵係為咗推水團而將μ's當condom 諗住可以取代佢哋 結果唔得 呢幾年咪又係死死氣俾μ's淡出 如果當年好似宜家咁 就唔會咁多人反水水 包括我在內

不過 都係唔好講呢D住 一陣又話互屌
繼續吹奏下火火算

係咪みゆたん?

想買寫真了

你真知定假唔知呀？果時新田惠海俾文春爆佢拍素人圖鑑，焗撚住完果期，冇水團撐住果時成個LL brand 摺撚左啦。認清現實啦好嗎

咁又認清事實？新田單嘢係fl之後先爆出嚟 但嗰段時間μ's已經停止咗活動

乜咁嬲呀
所以都係話廢事講
BTW新田惠海爆單野揀正係咁岩FLL個期完左無耐 當年估個款都似係上面已經deal左完左先爆出黎
但係都同消費μ's無關啵
根本就個設定整得衰 坦白講我覺得水水都係比設定累先會攪到當年d人企到咁極端 推開μ's既就wfc水水 一係就照推哂

琴日吹奏完QU4RTZ
今日吹奏DiverDiva
隻曲風好好玩

最慘而家SEARCH GOOGLE成個未來老師幅圖彈出黎
而家竟然仲出倒寫真 講真有圖鑑洗睇寫真咩

本質上都係追idol
個storyline(aka團風)同本體吸引咪追
最緊要曲又好聽

如果係初代人點解咁迷火火
我會話係搵番初戀既感覺

反而 A・ZU・NA真係諗唔到點吹奏

みゆたん本写真集冇乜野睇(利申買咗)

樓上條友無啦啦係到引戰明明一直都係理性討論緊

諗住下星期再飛去睇蝻蝻果時先買

冇野露唔岩睇咋

優ちゃん本野好睇d

成日覺得あぐぽん好奸咁好正

講真 1st single整個垃圾3d pv真係很難釣人入坑 仲要as d 3d真係唔得
好喇而家拉倒日昇入場 希望動畫會認認真真做番幾首pv
講真虹團而家個starting point比水水仲低 1st live個場仲細d 放左抽選既cd 銷量都幾低下
加油啦

好有親切感！

所以先話day1連開花宣言似呢隻

個曲風唔岩聽

好普通無特別咁

三個加埋但d歌完全都唔係三個既feel,得第二首好少少

夠人性，正

我A・ZU ・NA預期既曲風比左QU4RTZ

不得不承認QU4RTZ三隊入面最高汁

かすかす

かすみん一個carry起成隊

btw本身QU4RTZ既預期曲風又係好癲好喪果d 有rina同かすかす

兩大王牌慘被逼害

為左就住leader(笑)要兩大王牌受迫害

唔講咁多

leader(喊)

再笑大西真係喊

聽完大西唱開花宣言咁高汁（D2),再聽呢兩首咁低難度完全冇feel

我楠都係唱個陣忍到眼淚先咁高質
希望大西忍到唱晒成首先喊

開花宣言(走音)
夢への一歩(走音)
TOKIMEKI Runners(走音)

我係あぐぽん推呀屌(笑)

可能就因為佢兩個solo歌太難唱先配而家呢兩首俾佢地當休息用

港中大戰

2020都重有十幾日就黎重有人互屌緊μ's點解散

剩係買左幾本支持下 年尾冇錢了

派未呀 仆街 又jic睇

欣賞清

得罪講句後面果幅做封面好好多

想快d睇虹團姊妹收到睇完後分享讀後感

你派你果個比我未

睇live時都覺，好似肥左少少

都係我唔好... 我對大家唔住

其實 細果本d extra相好睇d

我直頭覺得封面相係玩9佢，雖然唔知係咪佢親自揀

冇所謂啦 佢印白紙都係買

本身都大面 仲用大頭做封面

去簽名會？

Amazon限定版用素顏又唔知邊個諗出黎雖然都好睇

你自己買咗都要我派有無人性

自己個推冇得唔支持

1月25 1月26？

1月25 1月26 唔見人

推就要去哂咁癲

因住破產

靜啦仆街

只要新一個月 又係新嘅人生

0201直頭無咗影

ちゅんるん呆呆地好得意
把聲又好治癒
一齊推

唔全通都叫推？
仲要係生日event 都唔去

我明

覺得自己係0

冇錢飛生日sor...

要做到EVENT全通除左本人之外都諗唔到邊個做到
STAFF都話只係返工

成日搞夾ともり花牌個廣島仔好癲
上年10幾號搞都ok 29號真係飛唔起，又唔想自行送中轉機

到時會幫你傳達 連登會員 楠木ともり 雖然黎唔到
但佢真係好鍾意你!!

btw睇Twitter見有人中咗アサシンズプライドくじフェス個ともりる簽名poster手癢學佢抽撚咗11連。
又唔中簽連ともり個角嘅goods先中得一個

請多幾日假都係3k姐

出天井系統未

3000蚊幾日就搵番
20碎Event miss 咗就一世都去唔到

咁25歲event點算

去哂

每一年既生日event過左就冇第二次

今日既新風向係推邊個

每日都係推牙楠吧

ビビビのビーム

呢個真係當年一出圖未睇聲優已經鍾意左個角色
LL d角色相似度太高
呢個真係勁正

永續ちゅんるん+鬼鬼推

你唔請多幾日去阿夢個solo event？

本身都放假 新年點撚去

用生命值硬接

1229唔見人

有冇田中推

田中人 出黎！

田中無人講真係好失望

有用自取

田中人！！

正呀

出黎！！

田中人出黎!!!

BTW個頭染得幾好睇

田中幾時都咁好睇

駁5到

我係田中人

守護田中

有d似女版渡邊圭祐

幾正但係用開line

一張一張CAP落個KEEP到用

有田中名巴打未

你轉未

我名係初心

同埋要轉既都比人用曬，我灯同大西

初心食得㗎咩

其實係轉都懶，都係名一個

又改名

吹牙

步夢清好波

走啦垃圾

hi

屌你老母？

奶共軍雞

點？

收皮啦 1v1

Ok 我先

黎咯😅💪🏻

一齊上吧
天氣凍了 想暖一暖身🤒

一人少句啦
相嗌唔好口
步夢清都係講事實姐

我地拍住上打爆班尖狗狗頭了

++

那98吧

預埋我

排骨仔死開1 2邊

HI BRO

似woz 係咪即係話佢似男人

12月週記

13號，對虹團感到懷疑。
14號，對虹團產生好感。
15號，對虹團開始唔捨得。
16號，對虹團念念不忘，上班好似行屍走肉。
17號，____ QQ，____ 😫😭（自己填），全部都QQ。
18號，屌你老母我唔想做人啦，好想見____。
19號，聽日有day3，屌你老母唔撚出街了！！

20號，屌你老母我唔想做人啦，好想見____。
21號，屌你老母我唔想做人啦，好想見____。
22號，屌你老母我唔想做人啦，好想見____。
…

14號，對大西感到懷疑。

我今日重懷疑緊

條女唔識唱歌

夢への一歩真係好好聽聽到哭左(CD)

信心最低既leader(觀眾視角)

賣萌都唔識 你睇下佢個新tweet

唔識日文
開微博未

一早有

真假
純文字討論?

想知係未日日填唔同名

我唔係吧

20號，屌你老母我唔想做人啦，好想見大西亜玖璃 。

我なっちゃん

我ともりる

我みゆたん

かすかす真係愈睇愈可愛
我唔想做人了

小妹我都hamjor

久保田本寫真2000本都賣唔倒? 睇黎大家既愛得個講字

邊到有得睇銷量？咁少唔會瓜

未夢推追加支持未

睇oricon ranking10位21xx
然後佢入唔到ranking

屌柒左睇錯野
當我無講過

估唔到wo我預係一般銷量，唔係好好又唔係好差

小妹等聖誕交換禮物同人換返黎

睇錯銷量？

田中人 出黎！！

MO

夢推就係咁既質素

呃

小妹我都唔想做人啦

請停止網絡欺凌

繼續推

ちゅんるん:無嘢難到我

(みゃー姉電話殼)

...

今晚day3要人

LOOP到7點吧

Lovelive fes物販出左，有冇巴遲d可以講下場刊虹團part如何？值唔值得買

聽聽下又OK

排隊入場

躝啦班尖狗

屋企張床要人 快D返屋企
7點鐘有行動 快

田中人出黎
AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

唔L係化⋯⋯1st之後生放仲係咁少人...快入黎幫手呀喂

嗚呀

相良人出黎

MAYU!!!!!!!!!!!!!!!!

場面失控 又扮ちゅんるん

好9
一陣完場又返更衣室打狗

放送事故

公開批鬥大會
我屌你老母

熄得

on撚9

有冇得單買DAY2

田中人出黎

田中人

DAY4未

要人

DAY1+DAY2都有得睇,可以雙重享受唔同大西,正

R I N A C H A N

B O ARD

唔叫了

接下來就交給我吧

投票啊

光復香港旗

Love U my friends

水狗躝啦

屌咁9

d水狗唔屌唔得

咁你又躝未 你Cg9

cg9高汁吧=.=

屌

When 出2nd 同埋 fan屎club?

Fansclub

想睇fea場刊虹團相

ともり生日快樂

蝻蝻生日!!!

食蛋糕人 出黎

劊子手 出黎

幾時再有齊9個人生放

有另外8位綠葉扶持 楠木燈真係好靚女

各有各好

咁就一個禮拜

22/12/2019
我唔想做人啦

田中人
未死既企出黎

22號，唔想做人啦，放假好似行屍走肉。

22號 我老婆生日

我就黎入棺材

那火化吧

我願榮光歸虹團

Ssa底見唔好死

我頂唔住啦

齊上齊落呀

對唔住手足 我要先走一步了

唔叫？

唔啦 我自私

唔啦 好似田中咁 下巴起角可以鋤死人又哨牙 點頂

我ともりる20了

叫撚完春未呀屌你老母

忘掉愛過的她

忘掉種過的花 重新的出發 放棄理想吧

又抄?

唱K未

驚唱唱下自殺

睇緊大西

唔做人啦

我蝻亞人

PxxxxPxxxx gamers網上特典冇貨，係真唔係阿

AGGER路

有齊9個版本未

生まれたのはときめき

lovelive 又有新團?

最底果張劣左少少

聽完今集radio
Feel到牙夢又迫害leader(笑)

Leader day3生放又冇得上radio又冇得上，live感想都冇得講被逼害

有阿灯同なっちゃん想去但點解個時間咁西既

牙夢講佢點解d2唱wish喊個到好明顯係帶埋兩個細既暗串leader(哭了)

下個月生放兩個都有份希望直接交峰

我撐leader既

點去 Gamer出名bam鳩外國人
定想...

本身仲諗去買返本牙夢寫真
原來咁衰
唔啦

得個講字冇錢已經係死罪

Btw前日去完Prima Porta個event
麻油好正
我要死了

即場抽都話
佢呢D要寄去抽 見外國人名就即Dum

手渡我都想見2/5虹團

得leader（笑）同麻油正 其他真係慘被陪跑
係leader同麻油面前抽左好多次珠 雖然射哂落海 但佢地係咁幫我打氣仲緊張過我咁款 抵了

牙夢係咪feel到頭三地位不保開始打擊對手（講笑）

上集radio好似又笑まゆち做かすかす post同知1st live個陣賣萌

一睇相leader真係有對比sor我衰

話說隻碟銷量如何？

25號個晚成間老秋Gamer既所有盤都比人清哂
我想補多幾十隻碟黎抽下珠都無

咁9

不是吧，2/5虹團咁都carry到

好撚柒長個晚條隊
佢個P出黎講果時都話嚇左嚇 無預到咁多人

Btw個晚25號晚黎 毒撚邊有節目

要紅了

25號有得見佢兩個，咪幾好

想通了 過台場買本牙夢先！！

真係無諗到會無啦啦有得見仲講到幾句
攪得咁急 唔係住東京/咁岩飛左真係唔洗諗
我聖誕同左leader（笑）一齊過

果晚event
果朝先講

上Twitter 睇到知都心諗咁正咁好福利仲要岩岩完虹團live冇耐食正條水

leader（哭）暫時幫唔落手住
聽完mc同radio對牙夢印象變左好多
撐了

牙夢應該係成團最冇緊張感果個，得‘果林’係第一次正式表演

But leader有我撐

我支持大西亜玖璃
你可以打我了

睇完d2個mc feel到牙夢其實都比大家想像中更緊張
聽d狗仔話幾年無見過牙夢喊

佢可唔可以搵次唱晒先喊
唔想佢再比牙夢恥笑唔夠pro了

都係我唔好
唉
我做左D不可原諒既事
有人想知再諗講唔講

其實都係既，話曬自己經驗最多，係虹團入面前輩級，唔衰得，何況掛住ll牌頭，自己又係fan

我對牙夢5住

下次再唱住喊我都反，點做leader(笑），阿灯咁情緒化都忍到最尾先爆

唱唔到走哂音唔喊仲可以點
咪B害啦
我都聽到喊 咁撚難聽
不過佢喊先過我咋

應該話同一招第一次受，第二次受，第三次就悶啦

雖然真心喊但作為表演者咁點得

下次Fes再喊過

開盤未
Fes會唔會又喊

買bd燒左day1佢，聽day2就夠

單買Day2算啦
唔買個爛鳩Box

有個人solo part先算

想講佢1stDay1開頭唱tokimeki已經走到仆街
仲要把聲勁出勁難聽

一步一步！

再講

大西Angry

Leader（賣唔哂）
黃色個件9th黎
角色T賣剩佢果件

蝻蝻

DD

幾耐無聽過呢個term

有冇老團粉紅色嗰件

唔覺眼

試過係連登約人去Lv
最後現地見到佢

為左虹團only,去

希望有solo part

阿灯果20頁抵唔抵買

只要有蝻蝻
唔理有幾多頁都抵

好彩我BT黨

請share

個幾件由1st live完個星期一放到依家

唔好話抵唔抵
係俾家用佢洗

sww

句annyeonghaseyo 好可愛啊

卡4卡4 solo single有9人新歌,再加UNIT歌6首夠開2live了,開未

蝻蝻唱歌真係全方位屌打leader（笑）
頭寒啦頭寒啦

又冇去ともりるsolo live我轉推了
唔洗挽留88

高價收你個名 意Pm

你幾列

leader（哭了）

山頂朋友

拍賣我個名 底價10000yen有意pm

我出1yen

50

邊位手足

唔怪得岩岩影單人相果時佢見到我著蝻蝻件tee會有d反應咁
早知帶多件換算
醜死怪了

DD有罪嗎?

你影到單人相咪即係你無去睇阿楠

我6列

食屎啦

代表我飛的+遲到

又想分化FD黎好似係

虹團人開始黎料

割了

希望leader都俾下面祝賀下

影后

好後悔係到知道真相

極醜惡
我相信火火會有更衣室事件了

牙楠 好睇

好索哦

更衣室血案
牙夢vs阿楠
Leader（笑）係隔離做妹仔

Leader最大既敵人係自己

虹團仲差pxxxxpxxxx果兩個未開聲祝賀

點跟

個人都唔排 改名啦

佢趕住去睇阿腩
影個人要等好耐

jaga

我係條龍出面睇佢爭扎左好耐先肯跟我走

另一個呢

我真禮左好耐都係影埋個人先飛的去

楠木人就係咁既質素？

牙夢夠想去睇阿灯啦

我同牙夢講一陣幫佢睇

我係蝻木人呀屌

牙夢見你留底左就知佢計劃通 無挽留你

佢喊哂口挽留叫我唔好走
唔通仲走咩

個幾滴鱷魚淚就呃到你

心軟多情如果係罪
我應該比人判要坐終生

你信佢？

哈

我信！！！姊妹情深

楠木人就係咁嘅質素

無錢去係咪唔比 dllm

你自己睇下上面牙夢講咩啦

我上面其實有留言不割，我選擇性失明

牙夢人

牙夢人定大西人昆自己勁d

琴日趕住睇楠塞左張野比我個師兄係咪度

大西人係會將佢行為合理化

笑

我個張都仲係到

大西人普遍都高質

大西除外

我拎4張講撚左幾十秒 口都乾
重剩一張排第個

唔講啦
走埋去你眼望我眼睇下邊個講野先

2020前會唔會爆Po

搵人整家下個Po頂置吧

Leader(笑）仲未同我楠留祝佢solo debut

麻油雞都祝埋，leader大牌

差佢一個未講 小氣到

你講乜撚啊

A ZU NA辛苦前田

咁講番まゆち，ok?

2020重有人服個leader

「leader」

我係前田都幫手禁住leader(笑)黎打啦

影呢張果時應該瘋狂互屌

佢講麻油雞

你隻閪手識唔識郁架
1212呀

行開D啦屌你老母

前田歸阿灯邊既

打狗 用力

下個Po頂置

前田好耐之前有出post話同牙楠出街玩

我都同大西出街玩

真係好耐了，好似對上已經係前田去睇阿灯少女歌劇了....

但前田算少有阿灯會出twitter 話一齊私下去玩既人

虹團更衣室
牙夢 村上一隊
牙楠 前田真姊妹
牙鬼=離地花生友
mayu=真leader
田中 指出 與世無爭
Leader(笑)=妹仔

Mayu其實都萬能key,好似同邊個都有去玩過，leader就真係少d

指出=Hey0

佢果D明顯大家玩下
Leader果D真hey0

咪反啦

呢度個個都愛leader

比人問火火推邊個 唔敢答推大西
比人指住黎笑

係呢 絲打你都係火火人？ 你推邊個？

err... 大... 蝻木橙

同人講推指出都無咁唔好2C

大西談到：「如果你作為火火leader，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領火火不斷前進，你就是火火領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，火火有太多人氣聲優他們表演都沒有走音，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是leader。」

你講推大西d人應該會問你沙織有配火火咩

呢個真

為推爆post不為餘力

楠木燈 我愛你

你個名？

聽講你碎咗係咁嗌akarin

佢未碎都係咁嗌啦

鬼頭就交給我來保護吧

夜啦 收皮啦 去撞鬼啦

熄左

楠木人 出黎

冇

楠木多百幾次就爆post

啊...

琴日會場見到會員花守XXX
見佢一列 好葡萄佢

大西人出黎

mo

少しだけ 私の話を聞いて

Plz no

不了啦

大西(沙織）人就唔少

届くかな？ 小さな望みを

收聲吧

わたしの本当の気持ち 聞いてくれてありがとう

こんな私でも 受け止めて．．．くれる？

牙楠...

想問收聲未 唔入了

好波

壊れるほど

你D野？

好嘔心呀死毒撚 你好污joe呀

收島風呢度有個手足尋日棄楠而去

佢係牙夢人呀屌

貼錯
呢個先岩

不割

Leader用開line

割賓周啦你On99...lol

leader（笑）要阿楠出黎補鑊
知唔知醜

蝻蝻會唔會太好人
咁樣幫個衰女人留下台階
天使牙

完全feel到牙燈點點點之間既無奈

Leader好大既官威

大西好波
做leader係要D威嚴
唔係點lear

真 無威脅既學人扮款都係無威脅

大西呢一步棋下得好高明
小妹出哂水

leader（0分）

大西angry

大西對阿灯專用圖

咪再恰小妹

躝啦 假leader

召喚會員大西XXX出黎屌佢老母

大西agree

有沒人開tg 9up

++ 毒撚自己一個睇好寂寞

又小圈子

仆街引用錯

睇花守？

阿灯轉個影后icon想點

已經沒事了
因為 我來了

...?

?洗唔洗cap圖擺上黎

唔明

入左

不了

好9 又小圈子
咁點推爆個Po

唔開2咪得

蝻木人縮哂入Gp了
呢到大西人渣旗了

leader寧願出下薯片post都唔賀阿灯

薯片》蝻

鬼鬼my wife

問左我未

垃圾angry

大西好波

直接問左佢了

咁佢點答你

佢冇直接答我 用例子嚟答我

了解的

無人了

無人逼害大西了

我愛

想知大西點解唔係twitter祝福牙楠

Line到恐嚇同祝福左，好似係

好9

Leader同前田兩個隔空貼相挑機？

前田贏

無哂人了

一F5完YOUTUBE推薦埋呢D咁既野比我睇

最後通牒
2nd再係咁真係送佢上路

留名真香

真爽

但係冇水狗專區喎

好威

leader抽到井換せつ菜,睇到感動到喊左

大西天井換蝻木
咪再反

如果仲有人想反大西既
麻煩請先跨過我既屍體

卡通片再喊一劑

靜到

無人

加推小霞

矮織里d酒量點黎

liveview見了

LP

準備見證leader成長

見嘉禾寫片長245分鐘，咁起碼每人一首solo加一首團體

留名到時做埋d on9 mc 播片 玩隻on9 all star
完場

比盡你黎多首27人既tokimeki

不了，俾虹團版我就夠

可唔可以整個四隊encore投票

好正哦

呢張p成咁

要同隔離做對比，leader又贏

好撚奸條女

等緊leader貼相派糧

好想快d睇leader同前輩同台演出感動落淚

唔想再睇到個衰女人喊

唔係自己live就可原諒

條女不可原諒啦

憧れのオードリー

果てしない道でも一歩一歩

派糧了

又贏隔離果個

阿夢 vs leader & 花生

聽講會打交

1001?

就交給小妹吧

1001我要收下了

我愛相良茉優!!!

相良人出來!!!!